一人一個中小學做「班長」的經歷

大家做班長，有咩經歷?

工人

兩個死黨一齊做，結果曳得濟俾班主任炒曬
勿相認

On9仔先做

小時時，幫中文老師拿教科書，
順便偷睇埋，默書範圍

負責收功課
d女同學為咗收買我
輪住幫我吹

吹咩先?

肥婆食完撈面唔抹嘴,油淋淋咁啜?

叫啲女仔留堂

中學果陣做班長會同老師特別熟，後尾有個後生miss幫我補bio，講到人體果課大家就唔知咩事互 flirt ，不停咁叫對方show來睇下。眼見個氣氛繼續落去就可以發生超友誼關係，好後悔最衰淆底摸左幾下就收手。 果次之後大家都當無事發生過

我突登唔做功課
就係想吹爆個班長

小四果陣俾同學投左我做班長，做得勁開心因為個女班長好靚

唔見咗班房鎖匙

甜
但好浪費

勿相認

睇下是咪炒車啫

俾個壞過凱婷嘅同學，向班主任投訴我打佢
班主任: 梗係你曳先俾人打啦

CLS

當刷下人生成就囉

咁快相認到真係

世界真係咁細小小小

相認失敗